如果有班人係黨鐵狂咳後倒地，會唔會冇人敢搭？

阻住港豬返工會唔會怒屌

要返工 無計

其實咁早會唔會引起市民恐慌

點會, 成日都有人係黨鐵暈架啦咪又係咁多人

然後佢哋就會話死都死遠啲，咪阻住我返工

試左先

炒車，會畀狗打都咁多人搭啦

集體唔c服

行為藝術？

我話你聽你班廢青唔好扮哂野咁係到又咳又嘔咁係到扮野
嚇到成車人唔敢番工呀